雷鼎鳴評民陣遊行人數：無乜用腦

警方表示最高峰時有24萬人參與，香港科技大學經濟系前主任雷鼎鳴則估算平均有19.9萬人遊行。雷鼎鳴接受港台節目訪問時解釋其估算方法，並形容民陣作出有關人數是「無乜用腦」。

雷鼎鳴稱，由維園直到政府全長3公里，沿途道路闊度僅為10米，總面積僅0.03平方公里，即使有市民走往其他馬路或橫街，其實也差不多只是0.05平方公里；對民陣稱有100萬人在如此細小的面積下遊行，他感到非常奇怪。

他認為民陣數字太誇張，但並非故意欺騙，相信數字誇大是源於「影相時斜斜地」導致視覺扭曲，「佢哋似乎無乜用腦，你講100萬時，香港遊行面積咁細，上網都可以找到（道路的）長度闊度，你點樣可能容許到咁多（遊行人數）呢」。

科大之光

沿途道路闊度僅為10米

膠都廢撚事派

佢係咪形為遊行只行行人道？
Onlun9

佢知唔知十米係幾闊

佢可能度錯左第二條街呀唔好怪條豬西啦

唔洗講咁多，叫MTR 篤條數出嚟 十二點至六點有幾多個人喺港島果幾個站出

正宗鍵盤戰士

10米

問佢用佢老母hi闊度作單位，可能會有d概念

科大生點睇 佢上堂係咪只講大灣區

六條行車線開晒加行人路只有10米？見到都唔駛睇落去，佢就真係冇乜腦

咁其實係有幾闊有冇人答到

其實我想真學術界出嚟計下

科大之恥

10米都講得出，真離地

人數，民陣肯定係吹大左好多
睇住周街都問有無收錢既中坑阿嬸
二百萬又點可能實現
但反正幾多人，政府都再強推
爭論人數把鬼咩

10米係講緊大路一邊 3條行車線
來回線 6條 應該20米
未計行人路同內街 天橋

咁我又冇計過，但一架巴士闊度大約2.5米，六條行車線開晒就咁乘6都15米啦

點解冇腦都可以做教授

先唔理佢10唔10米
人係人流
佢當人唔會行?

On9嚟喎

佢臉皮厚度達到政府標準
林奠可以考慮俾返一官半職佢做下

五雷轟頂死啦死垃圾

我諗佢覺得人係唔識郁

叫雞教授

佢好意思話人無乜腦 咁撚厚面皮都有
時間唔撚識計 d 人行到十點呀

以為佢估得幾千

一架巴士長十米 留意返

邊個先無腦？ from中大政政教授

香港馬路雙線已經7.5米
佢個腦呢

喂 傻鳩雷 敢膽就琴日係金鐘講啦 龜埋一二邊講 應該琴晚民陣宣布人數時 衝出黎打人地個咀嘛 死垃圾 屌你老母傻鳩雷

兩條行車線就差唔多十米

佢老母個閪就十米闊

坐巴士有個阿叔講
屌你老母科大教授返去學睇圖
剩係叫現電訊商check 已經check 到

只計一條街，兩邊行人路加埋十米

10米 教授？

闊度10米。。。
作為科大畢業生都感到可恥

乜舊時都有淘寶可以淘學歷架咩

夠唔名2架警車一齊行?

點解係經濟學,唔係統計學出聲

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

！大家屌林卓廷還屌林卓廷 要理智啲！

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

識佢，佢講嘢好低b, 唔使理

求其search左一架巴士既闊度係2.5x米
即係一條軒尼詩道連埋行人路只能放四架巴士

揾人教下教授用尺啦

屌

佢有無出街其實

呢條撚屌日日掛住科大個名發表膠論
科大又唔理個下抵死
科大經濟系既其他教授
你地唔知醜嫁咩

應該最準
清你醒

可唔可以叫條傻鳩收聲
大佢老母 經濟學教授出泥柒

唔使計時間咩

讀特殊學校出嚟

呢單上星期㗎喇, 琴日朝有個工程學教授講咗,
個範圍係容納到咁上下有, 但因為遊行時人唔係靜止,
估計整個遊行時間大約流咗四轉, 所以將個數乘四左右就啱

其實成日講啲路塞唔塞得落就知係on9啦 啲人識行路架大師

係 爭論幾多人係冇用 但係政府係咁壓低人數 啲人咪以為唔係主流民意

連登評雷鼎鳴：唔係唔用腦係直情無

原來一條行車線得1.5米闊左右

佢老母舍閪邊可能咁窄

癡撚線 真係無乜用腦

要搵淘寶D CS教佢用間呎.

[img][/img]

網民評雷鼎鳴評民陣遊行人數：無乜用腦

佢老母個閪家陣應該唔只10米
愈屌愈闊

科大經濟學系前主任

正常屋企一道門2米，自己諗

佢當我地全部停係到？

個學位買番黎？

我剩係拉軒尼斯到高院條馬路，唔計行人路都0.06平方公里啦

大家鐘意可以自己玩下

佢仲係科大教架？！？！？

乜科大D教授咁撚柒ON9
冇時間概念架??
其他教授你地羞唔羞恥啊!!

有聲

其實真係得十零米左右 一條行車線大概1.8m 行人路闊1.5m
不過開撚埋駱克道同謝斐道就唔撚止10米啦
食屎啦雷鼎嗚

奶共奶到short 左

又係依條撚屌鳴出黎鳩噏，自己腦裝屎就屈人無用腦

人唔笑，狗都吠啦

捐番入你老母10米個閪度啦

條友冇時間觀念

見到有航拍
其實可唔可以搵幾個時間
一次過拍一條由龍尾去到頭既片
比班白痴去慢慢數下有幾多人

數數目都唔識就用超級電腦自己認人頭啦

柒唔切

叫雞叫到傻撚左

Push

巴士都2.5m闊 一條行車線點會1.8m

少講兩句當幫政府忙啦柒頭

睇地圖用錯比例

教授，使唔使去小學借個滾輪比你度一度啊

老啦 收皮啦

合理，無可能200萬

奶共奶到連自己都呃埋
當人低能

地圖都未識睇，學人做教授

一架巴士都2.5米闊喎

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

條友真係科大之恥
利申： 讀科大

打錯 2.8

瞬時有19.9萬人
行足左9個鐘

得一個。。。。香港人

科大好在有你

尋日唔止6條線，幾條路都行緊， 仲要喺北角鰂魚涌起步， 撚係維園咩

唔該計埋時間
由點幾到11點幾都仲行緊

咁應該點乘好呢 雷鼎鳴

其實咁樣都可以叫學者？科大其他教授唔覺俾佢影衰曬？

一條行車線都4米啦
10米

咪係，仲有，計埋時間就完全唔係咁嘅計法

得10米唔知點樣可六線行車？
無乜用腦

9up真係唔洗本

廢老要信佢想信嘅嘢, 就算件事幾唔合理佢都會信

咁雷鼎鳴唔係冇乜用腦
係冇左個腦

企撚開啦屌你老母

科大professor 好野
榮譽教授非你莫屬👍🏻
9up都有道理過人，夜啦收皮啦

同啲人理解唔到光年一樣

先唔講佢啲數字有幾唔準，就用佢個數字無加上時間流動，幫佢加返先

成個行程需時差唔多兩個鐘，14：30首批出發
16：30到終點根㨿佢個計算路上有第一個20萬人
18：30第二個20萬
20：30第三個20萬人
10：30仲有人喺維園出發，第四個20萬人
用佢個計法已經有80萬人
再加埋佢數字上錯誤
軒尼詩道點止十米闊？
而且幾乎全路段數段，係 軒尼詩道，駱克道，灣仔道三大馬路全封同行都塞到爆，仲未計其他横街。

80萬 X 2.5 =200萬，同大會公報差唔多

雷教授，幫你補完咗，果然科學，同大會數字差不多。

軒尼斯道31點幾米好似

103萬果次，係遊行主要路線，錄左段片，蘋果請專家用AI計，為51萬人次，當時兩邊要道都開放左都未計，103萬係好接近真實人數。

今次200萬零1人，左右開路開到紅棉道，以往我係灣仔條天橋沿遊行路線望先望唔到盡頭，今次我橫向望遊行路線都望唔到盡頭。

佢生活係異度空間？

你睇清楚啦屌，個po六月九出架盲撚

六月十*

其實14:30前有人先行出發咗呀
仲要唔算少

時間同維度兩樣野黎
三維x y z
4維多多一條軸同xyz成90度
有時間個個叫4維時空=/=空間

科大幾時同雷鼎鳴割蓆
唔好出黎7得唔得啊

佢唔係蠢

係特登講假嘢
再由CCTVB 東方，星島 晴報 之流擴散開去

無佢講嘢上述毒媒何來有嘢報
荼毒啲無乜分析能力嘅人

地獄揸車

巴士寬通常2.5m

闊度10米 是不是智撚障

計哂所有行車 細路 行人路

起碼50米

應該佢個數 篤大5倍以上啦

屌

經濟系
有無數學系/工程系/地理學系教授屌醒呢條友？

呀，其實唔使教授，是但搵個undergrad都醒過佢

你冇撚野下話

當然知，但呢啲“濕碎”數字都唔計，只係用佢個計算邏輯再補充返時間流動，已經接近返實際數字

係幫x出聲嘅妖。

唔講科大真係以為係毅進出身

由App叫雞同直接話比老婆知有咩分別

識用腦一定係用支付寶叫雞

運輸署標準一條行車線係3.5至4米
6條即係21至24米

其實最準既方法係問電訊商 check unique IMEI

1.8m 1.5m
common sense 諗下一個人打橫瞓係度，可唔可以攔住條路

自己Google 下
規劃署份 運輸策劃及設計手冊
page 8 table 1
市 區 車 路 的 最 低 闊 度

又話民意唔緊要又要拗人數
笑4

教授喎

我呸

科大生 上佢堂就集體完sem appraisial比晒佢最低分啦 大學appriasial既好處係走晒堂都可以投

自己如果唔係冇腦
點知其他人冇腦？

現代指鹿為馬之極致

慶幸無上過佢堂
本身有一科不嬲佢教開，但雨革嗰期唔知係咪忙於奶共，換左徐家健教，份人又nice，又支持學生做對的事

一條線1.6米
除左電單車仲放到咩車

收皮啦雷鼎嗚！
利申科大Econ fisrt hon

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

祝呢d共狗早登極欒

弱智都識上網

On9

繼毅進制後, 又一數學突破

你同雷生一樣都係無腦一旅

奶完政府 可能有官佢做呢

明報琴日朝早有, 佢又有偉論

佢面皮:10米
佢老母個閪:10米

D空間距離既感覺差到咁

呀屌係真心on9架喎

屌你老母, 行人路1.5m 闊咁窄, 你有冇1.5m嘅概念 越講越柒
你老母就1.5m闊

佢知唔知d人係流動性架個位只可以企一個人 所以果到從來只係得一個人？？

唔係個個系都有人奶共嘛

睇完我都咁覺得 係咪叫讀死書？

6月9日呀

10米？軒尼斯道加駱克道加謝斐道加部分干諾道，再加埋中間啲橫街，你同我講10米？

仲有所謂3公里，應該係航空距離（即係直線），實際距離應該唔止…

仲有時間因素，啲人並唔係同一時間企定定喺條街度俾你數喎…開始有人到終點嘅時候，有啲人甚至仲等緊出發，仲有中途插隊，或者提前行完趕去父親節食飯嗰啲呢？

佢只當維園有人遊行.

如果阿教授唔撚係真心冇乜用腦去計算，要幾咁厚顏無恥先報到呢個數目

輪椅計唔計

弱智仔

無腦仲要衝出黎柒